終於分左手

個fd話「仔死仔還在 下個更可愛」
講到我好似實搵到下個咁

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

屌講乜撚嘢五大訴求

你咪係我嘅下一個

你個屁股咁好踩 仲有邊個好過你

分左手就得閒可以同你地食雞煲了！

我同你同煮意

做咩事